求解 頭髮又軟又幼點算好？

小弟頭髮自小十分軟同幼
所以短髮都幾好睇過長髮
近排想試下電攣
有冇大大可以提供意見
求求小弟

利申:搵緊黃salon 都可以推薦下

剃根 會粗好多

同問 有諗過電但驚電完會甩頭髮

鬚咩ching
剃完點見人

咁唔知其他方法啦
試吓中下面側面開始先 剃到青

唔好搞咁多野 傷左甩頭髮仲死...

幾多歲？btw你再大啲都會禿 認命

軟幼薄 是脫髮第一步

我先20